一睇到手足俾人打好撚嬲

對住個細路唔洗十個圍住咁打法呀？